Mon projet implémente l'utilisation des webSockets pour une petite application de chat
Le premier objectif est de créer une simple page Web HTML qui sert un formulaire et une liste de messages
Je créé ensuite un index.js fichier qui configurera mon application et je fais écouter le serveur http sur le port 3000.
Pour charger le serveur il suffit d'executer le fichier index.js
Et si vous pointez votre navigateur vers http://localhost:3000 vous pouriez donc commencer à effectuer les chats
